\thispagestyle{empty}
%\vspace*{-5cm}
\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=0.25\hsize]{uam_logo.jpg}
\end{figure}
\begin{center}
    \Large{Uniwersytet im. A. Mickiewicza w Poznaniu} \\
    \large{Wydział Matematyki i Informatyki}\\
 \vskip0.2in   
    \large{Praca inżynierska}\\
    \large{\textbf{FloraTer - system ułatwiający cyfryzację i zarządzanie terenowymi danymi florystycznymi}}\\
    \normalsize{\textbf{FloraTer - system to ease digitization and management of floristic terrain data}}\\
 \end{center}
 \vskip0.1in
 \begin{center}
    \begin{tabular}{c c}
        \Large{Artur Białoskórski} & \Large{Mikołaj Celka}\\
        \normalsize{Numer albumu: 426087} & \normalsize{Numer albumu: 426099}\\
        \normalsize{Kierunek: Informatyka} & \normalsize{Kierunek: Informatyka}\\
        \\
        \Large{Krzysztof Stępniak} & \Large{Sebastian Ufnal}\\
        \normalsize{Numer albumu: 426256} & \normalsize{Numer albumu: 426273}\\
        \normalsize{Kierunek: Informatyka} & \normalsize{Kierunek: Informatyka}\\
    \end{tabular} 
 \end{center}
 %\vskip0.1in
 \begin{flushright}
    Promotor: \\
    prof. UAM dr hab. Krzysztof Dyczkowski \\
    
 \end{flushright}

 \vfill

 \begin{center}
     \rm Poznań, 2020
 \end{center}
 \newpage
